燒完南生圍再燒橫洲

其實香港係咪變到真正嘅官商勾結 點解可以咁撚猖狂？燒撚左少少 唔夠 再燒埋個碼頭 都唔夠 燒埋左邊橫洲 會唔會過多幾日燒埋鳳池 永寧 楊屋

唔好講班燒地嘅人渣 政府呢？有無做過譴責
班咁撚高人工嘅屌閪議員呢？有無做過嘢
驚畀人斬定驚無油水撈啊

睇見真係好撚燥 法治社會喎？治撚咗去邊到
換左政府班底同中國社會愈嚟愈似
三權分立睇怕都變中央集權 垃撚圾政府食撚屎啦

想知班撚屌人有無做過嘢 有嘅不妨講出嚟 屌返我唔留意新聞轉頭 屌你老母好撚燥

有咩問題？😉

做假膠好撚過癮？

新地南生圍申建57幢獨立屋 規劃署不反對
新地(016)旗下南生圍保育區南面地盤新近向城規會修訂發展方案，規劃署文件顯示，規劃署不反對有關修訂方案，料於本周五城規會審議該個案時可獲通過。

新地擬議的項目位於南生圍以南，蠔洲路以北，地盤面積逾32.5萬方呎，打算由現時規劃作住宅（丁類）發展改劃成「住宅（丁類）2」，由0.2倍地積比增至0.34倍發展，總住宅樓面面積佔約11萬方呎，擬建57幢洋房，每幢洋房樓高4層，當中包括1層地庫用作停車場，每幢平均樓面面積約1,916平方呎，另提供114個住客車位。發展商稱已在南面預留不少於20米距離，避免與濕地保育區直接接壤，認為對生態不會造成負面影響。

明未?

依家個問題係非法燒毀土地喎 橫洲仲有人住緊 咁撚樣叫好？
你估開發嗰度 市民會受惠到？係咪傻撚咗..
你話發展粉嶺個高爾夫球場係增加供應好過左膠保育就無問題

我覺得我傻撚左，回你依種咁撚低質嘅reply..

鄺俊宇都算起南生圍事件上有出過下聲
而家只能旨意差佬做野
今鋪擺明地產黑社會勾結 痴撚線

所謂法治=跟規矩做野=唔係規矩以內得啦唔洗理=即係件事擺到明係佢地做但冇證冇據都要當意外處理

如果燒完塊地就可以發展
我相信日後會成個香港咁燒